#Planejamento

- Criar um método para aprender linguas rápidamente
- Documentar isso em um blog e depois em um site

#Exames TOEFL
https://www.ets.org/toefl/ibt/about?WT.ac=toeflhome_aboutibt_180910
http://g1.globo.com/educacao/noticia/2012/05/brasileiros-do-mit-relatam-pressao-por-notas-e-rotina-pesada-de-estudos.html
https://www.estudarfora.org.br/massachusetts-institute-of-technology-mit/

TOEFL iBT: Como é a prova? Conheça esse teste de proficiência em inglês
https://www.youtube.com/watch?v=w-AYb9EOH9w

Saiba como eu tirei 110 no TOEFL. Neste vídeo você conhecerá o TOEFL iBT, teste de proficiência em inglês do ETS (Educational Testing Service) administrado via Internet.


- Avaliação
Reading/Leitura
Listening/Compreensão Oral
Speaking/ Fala
Writing/Escrita

Score máximo: 120
30 em cada habilidade


Novo Toefl - Conheça as Mudanças na Prova! | Estudar Fora
https://www.youtube.com/watch?v=mzBr57hCj1I